{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 럭셔리 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は当該提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 当宿は平均的に15坪の客室を提供し、ホテルのようなリラックスした雰囲気を提供します。 客室は広くてベッドも広くてゆったりとくつろげるし、電気カーペットと涼しいビッグエアコンも備えています。 また、ビジネスとリラックスのための大型浴槽が客室に構成されており、ノーハードPCではバトルグラウンドを楽しむことができ、ネットフリックスを利用することができます。 客室は独立型で構成されており、駐車可能で無線インターネットも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後7時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は当該提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "当宿は平均的に15坪の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は広くてベッドも広くてゆったりとくつろげるし、電気カーペットと涼しいビッグエアコンも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような娯楽がありますか？",
            "answer": "客室にはビジネスとリラックスのための大型浴槽が構成されており、ノーハードPCではバトルグラウンドを楽しむことができ、ネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場と無線インターネットがありますか？",
            "answer": "はい、客室には駐車可能で無線インターネットも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 484
    }
}